垃圾東方又跟住加價

早幾個月唔係串鳩人加價架咩

7到

bin c

垃圾東方成叠都係廣告仲夠膽死收8蚊份

呢個年代乜仲有人比錢買報紙嗎？

廢老

好多要份馬經

加價你咪又係睇

廢老咪睇囉

除左廢老 邊有人睇？

做咩又推舊post啊仆街

有東方無窮人

仲有冇風月版?